
                      Buena historia. Divertida con un toque dramático. Drama con una gran dosis de humor y sensibilidad. Demuestra que no hace falta vilolencia ni acción desatada para llevar a la gente al cine. Cine francés, que bajo mi punto de vista, tiene un plus especial.
        
            